https://www.blognone.com/node/7747522:3103/02/16Final Fantasy XV อาจลงพีซีด้วย หลังพบโค้ดอ้างถึง Steam/Windows 10 บนเว็บhttps://www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/Final_Fantasy.pngFinal Fantasy
Games
Square Enix
mk
Square Enix เพิ่งโชว์เทรลเลอร์ใหม่ของ Final Fantasy XV และจะจัดงานแถลงข่าวใหญ่ Uncovered Final Fantasy XI ในวันที่ 30 มีนาคมนี้ เพื่อประกาศวันวางขายของเกม
อย่างไรก็ตาม มีมือดีทนไม่ไหว แอบไปแกะซอร์สโค้ดของเว็บเพจงานดู และพบโค้ด JavaScript อ้างถึง Steam กับ Windows 10 พ่วงอยู่กับโค้ดของ PS4 และ Xbox One ด้วย ทำให้พอคาดเดาได้ว่า Square Enix อาจประกาศข่าว FFXV ลงพีซีในงานเดียวกัน (หรือถ้ามองในอีกแง่คืออาจก็อปปี้โค้ดมาจากเว็บเพจอื่นในเครือ)
หลังข้อมูลนี้ถูกเผยแพร่ต่อสาธารณะ โค้ดส่วนนี้ก็ถูกลบออกตามคาดครับ
ที่มา - NeoGAF ผ่าน Gamespot

